[扮工動物園] 一個都不能少之星期三

大家有唔開心就入嚟傾吓啦~~

今朝搭到九龍塘頂唔順
搭返返屋企
射咗半日波

[發夢置頂]紅登 最大嘅中共督灰論壇